未放sem break就心痕想放假 一放就悶撚到拍蚊

好撚悶啊！ ！ ！ ！ ！ ！ ！ ！ ！ ！

有咩驚玩

到要返工你就慘

利申享受緊sem break

利申廢青

L4d3幾時出

樓主弱智 大家唔洗理佢

未諗好答案就咪撚出1q題啦屌你老尾 以為自己好好笑？

姐係你個人悶冇野做冇興趣 啊
好廢啊 啊

我 立即 屌你老母

錯

有興趣都唔會日日做啦
尋日先行完山 今日又行咩

行哂7日

隻腳唔使要

倒立

用條j玩人肉直升機

醒覺左

Same

買咗成千蚊steam game未玩

我都係裝得個幾隻game
其他都係灰色

買咗成套火影同刺客教條

以前有個網送刺客教條其中集
有冇拎到